集思廣益一人一個做低曱甴嘅方法

事原我夜晚去廁所眼角見到有一團黑影，我一望過去果團黑影用凌麗嘅眼神望住我 ，於是我決定敵不動我不動，突然我又諗起有支滴露係隔離我就即該拎起對住條仆街噴左幾下點撚知佢搵掩體仲要走左唔知去左邊！依定好撚不安神情驚慌！

食咗佢

我幫你搵出來
你會唔會幫我食左佢

有時煮緊麵見到拎隻匙羹潑d滾水落去，即死

唔得 呢個要間屋嘅主人食先有效，如果唔係其他同類唔會驚 除非你俾你間屋我

我唔信你示範下先啦

示範左係唔係俾我先

定型噴霧
佢真係會郁唔到

試過啦 仲走到

夜晚唔好去廁所

買支殺他死 買啲曱甴屋

google揾咗啲小方法 巴打可以try下邊個真係有用

養貓
利申：成功例子

不要提了巴打你啲貓有家教
我5隻貓 冇隻幫手

藥房5蚊買硼砂撈砂糖麵粉，用完成個月未見過蟑螂

往死裡打 槍杆子殺甲由

呢個堅work 會無一輪 不過時間長又有返要再毒過

剃鬚膏噴佢地....
雖然浪費 但係會原隻死

撥熱水

之前淘記有D LASER燈,係可以射到高溫光出黎
同過D會唔會好D,遠攻,又高傷,又唔會搞到爆汁

走火射番自己未

好難會走火WO
冇人叫你對住自己

養返幾條神獸搞掂